# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR minimus
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-special-textboxes.3.5.44 Dutch Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-special-textboxes\n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-25 09:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-21 04:44+0800\n"
"Last-Translator: Rene <info@wpwebshop.com>\n"
"Language-Team: http://WPwebshop.com <info@wppg.me>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Language: nl_NL\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: js/dialog.php:20
msgid "Insert Special Text Box"
msgstr "插入特殊文本框"

#: js/dialog.php:34 wp-special-textboxes.php:241
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設置"

#: js/dialog.php:35 wp-special-textboxes.php:293
msgid "Extended Settings"
msgstr "擴展設置"

#: js/dialog.php:42
msgid "Text Box ID"
msgstr "文本框ID"

#: js/dialog.php:45
msgid "Alert"
msgstr "警報"

#: js/dialog.php:46
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: js/dialog.php:47
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: js/dialog.php:48
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: js/dialog.php:49
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: js/dialog.php:50
msgid "Custom"
msgstr "習慣"

#: js/dialog.php:55
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: js/dialog.php:63
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

#: js/dialog.php:72
msgid "Caption Text color"
msgstr "標題文字顏色"

#: js/dialog.php:83
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: js/dialog.php:92
msgid "Caption color"
msgstr "標題文字顏色"

#: js/dialog.php:103
msgid "Border color"
msgstr "邊框顏色"

#: js/dialog.php:116
msgid "Image URL"
msgstr "圖片網址(URL)"

#: js/dialog.php:123
msgid "This is big image (or, if URL not entered, big standard image)"
msgstr "這是原圖"

#: js/dialog.php:127
msgid "Do not show image"
msgstr "不顯示圖像"

#: js/dialog.php:134
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: js/dialog.php:137
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: wp-special-textboxes.php:219
msgid ""
"This is example of Custom Special Text Box with small image. You must save "
"options to view changes."
msgstr "這是例如定制特殊文本框的小圖像。您必須保存選項，以查看變化。"

#: wp-special-textboxes.php:220
msgid ""
"This is example of Custom Special Text Box with big image. You must save "
"options to view changes."
msgstr "這是自定義特殊的文本框與原圖的例子。您必須保存選項，以查看變化。"

#: wp-special-textboxes.php:221
msgid "This is caption"
msgstr "這是標題"

#: wp-special-textboxes.php:222
msgid ""
"This is example of Captioned Custom Special Text Box. You must save options "
"to view changes."
msgstr "這是例子說明自定義特殊的文本框。您必須保存選項，以查看變化。"

#. #-#-#-#-#  plugin.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of an extension
#: wp-special-textboxes.php:228
msgid "Special Text Boxes"
msgstr "特殊文本框"

#: wp-special-textboxes.php:245
msgid "Select border style for Special Text Boxes"
msgstr "選擇特殊的文本框的邊框樣式"

#: wp-special-textboxes.php:246
msgid "Selecting \"None\" will disable Special Text Boxes border."
msgstr "選擇 \"None\" 將禁用特殊文本框的邊框。"

#: wp-special-textboxes.php:252
msgid "Define top margin for Special Text Boxes"
msgstr "特殊的文本框定義上邊距"

#: wp-special-textboxes.php:253
msgid "This is a gap between top edge of Special Text Box and text above."
msgstr "這是一個特殊文本框的頂邊和上面的文字之間的差距。"

#: wp-special-textboxes.php:258
msgid "Define left margin for Special Text Boxes"
msgstr "定義特殊的文本框左邊界"

#: wp-special-textboxes.php:259
msgid ""
"This is a gap between left edge of Special Text Box and left edge of post "
"area."
msgstr "這是一個特殊文本框的左邊緣和左邊緣後區之間的差距。"

#: wp-special-textboxes.php:264
msgid "Define right margin for Special Text Boxes"
msgstr "定義特殊文本框的右邊緣"

#: wp-special-textboxes.php:265
msgid ""
"This is a gap between right edge of Special Text Box and right edge of post "
"area."
msgstr "這是一個特殊文本框的右邊緣和後區右邊緣之間的差距。"

#: wp-special-textboxes.php:270
msgid "Define bottom margin for Special Text Boxes"
msgstr "定義特殊的文本框下邊距"

#: wp-special-textboxes.php:271
msgid "This is a gap between bottom edge of Special Text Box and text below."
msgstr "這是一個特殊的文本框和下面的文字底邊差距。"

#: wp-special-textboxes.php:276
msgid "Allow Big Image for Simple (non-captioned) Special Text Boxes?"
msgstr "允許簡單（非字幕）特殊文本框的大圖？"

#: wp-special-textboxes.php:277
msgid ""
"Selecting \"Yes\" will allow big icons for simple (non-captioned) Special "
"Text Boxes."
msgstr "選擇\"Yes\"將允許簡單（非字幕）特殊文本框的大圖標。"

#: wp-special-textboxes.php:280 wp-special-textboxes.php:287
#: wp-special-textboxes.php:302 wp-special-textboxes.php:309
#: wp-special-textboxes.php:316
msgid "Yes"
msgstr "Ja"

#: wp-special-textboxes.php:280 wp-special-textboxes.php:287
#: wp-special-textboxes.php:302 wp-special-textboxes.php:309
#: wp-special-textboxes.php:316
msgid "No"
msgstr "Nee"

#: wp-special-textboxes.php:283
msgid "Allow icon images for Special Text Boxes?"
msgstr "允許特殊的文本框的圖標圖像？"

#: wp-special-textboxes.php:284
msgid ""
"Selecting \"Yes\" will allow displaying icon images in Special Text Boxes."
msgstr "選擇 \"Yes\" 將允許在特殊的文本框顯示圖標圖像。"

#: wp-special-textboxes.php:294
msgid ""
"Parameters below add elements of CSS3 standard to Style Sheet. Not all "
"browsers can interpret this elements properly, but including this elements "
"to HTML page not crash browser."
msgstr ""
"下面的參數中添加CSS3標準樣式表元素。並非所有的瀏覽器都可以正確显示这个元素。"

#: wp-special-textboxes.php:298
msgid "Allow rounded corners for Special Text Boxes?"
msgstr "允許特殊文本框的圓角？"

#: wp-special-textboxes.php:299
msgid "Selecting \"No\" will disable Special Text Boxes rounded corners."
msgstr "選擇 \"No\" 將禁用特殊的文本框圓角。"

#: wp-special-textboxes.php:305
msgid "Allow box shadow for Special Text Boxes?"
msgstr "允許特殊的文本框的框陰影？"

#: wp-special-textboxes.php:306
msgid "Selecting \"No\" will disable Special Text Boxes shadow."
msgstr "選擇 \"No\" 將禁用特殊文本框陰影。"

#: wp-special-textboxes.php:312
msgid "Allow text shadow for Special Text Boxes?"
msgstr "允許特殊文本框的文字陰影？"

#: wp-special-textboxes.php:313
msgid "Selecting \"No\" will disable Special Text Boxes text shadow."
msgstr "選擇 \"No\" 將禁用特殊文本框文字的陰影。"

#: wp-special-textboxes.php:333 wp-special-textboxes.php:415
msgid "Custom Box Editor"
msgstr "自定義文件夾編輯器"

#: wp-special-textboxes.php:334
msgid "Use parameters below for customising custom Special Text Box."
msgstr "使用下面的參數定制定制特殊文本框。"

#: wp-special-textboxes.php:338
msgid "Define font color for Custom Special Text Box"
msgstr "定義字體顏色自定義特殊的文本框"

#: wp-special-textboxes.php:339
msgid "This is a font color of Custom Special Text Box (Six Hex Digits)."
msgstr "這是一個自定義特殊的文本框（6個十六進制數字）字體顏色。"

#: wp-special-textboxes.php:344
msgid "Define caption font color for Custom Special Text Box"
msgstr "定義標題字體顏色自定義特殊的文本框"

#: wp-special-textboxes.php:345
msgid ""
"This is a font color of Custom Special Text Box caption (Six Hex Digits)."
msgstr "這是一個自定義特殊的文本框標題字體顏色（6個十六進制數字）。"

#: wp-special-textboxes.php:350
msgid "Define background color for Custom Special Text Box"
msgstr "定義自定義特殊的文本框的背景色"

#: wp-special-textboxes.php:351
msgid "This is a background color of Custom Special Text Box (Six Hex Digits)."
msgstr "這是背景顏色自定義特殊的文本框（6個十六進制數字）。"

#: wp-special-textboxes.php:356
msgid "Define background color for Custom Special Text Box caption"
msgstr "定義自定義特殊的文本框標題的背景顏色"

#: wp-special-textboxes.php:357
msgid ""
"This is a background color of Custom Special Text Box caption (Six Hex "
"Digits)."
msgstr "這是背景顏色自定義特殊文本框標題（6個十六進制數字）。"

#: wp-special-textboxes.php:362
msgid "Define border color for Custom Special Text Box"
msgstr "定義自定義特殊的文本框的邊框顏色"

#: wp-special-textboxes.php:363
msgid "This is a border color of Custom Special Text Box (Six Hex Digits)."
msgstr "這是一幀顏色自定義特殊的文本框（6個十六進制數字）。"

#: wp-special-textboxes.php:368
msgid "Define image for Custom Special Text Box"
msgstr "定義自定義特殊的文本框的圖像"

#: wp-special-textboxes.php:369
msgid ""
"This is an image of Custom Special Text Box (Full URL). 25x25 pixels, "
"transparent background PNG image recommended."
msgstr ""
"這是一個形象自定義特殊的文本框（完整的URL）。建議25X25像素，PNG透明背景。"

#: wp-special-textboxes.php:375
msgid "Define big image for simple (non-captioned) Custom Special Text Box"
msgstr "簡單（非字幕）自定義特殊的文本框定義大圖"

#: wp-special-textboxes.php:376
msgid ""
"This is big image for simple (non-captioned) Custom Special Text Box (Full "
"URL). 50x50 pixels, transparent background PNG image recommended."
msgstr ""
"這是簡單的（非字幕）自定義特殊的文本框（完整URL）的大圖像。 50×50像素，透明背"
"景PNG圖像推薦。"

#: wp-special-textboxes.php:395
msgid "Special Text Boxes Settings Updated."
msgstr "特殊文本框設置更新。"

#: wp-special-textboxes.php:402
msgid "Special Text Boxes Settings"
msgstr "特殊文本框設置"

#: wp-special-textboxes.php:490
msgid "Update Settings"
msgstr "更新設置"

#. Plugin URI of an extension
msgid "http://simplelib.co.cc/?p=11"
msgstr "http://simplelib.co.cc/?p=11"

#. Description of an extension
msgid ""
"Adds simple colored text boxes to highlight some portion of post text. Use "
"it for highlights warnings, alerts, infos and downloads in your blog posts. "
"Visit <a href=\"http://simplelib.co.cc/\">SimpleLib blog</a> for more "
"details."
msgstr ""
"彩色文本框消息文本的显示部分。轉到 <a href=\"http://simplelib.co.cc/"
"\">SimpleLib blog</a> 以了解更多信息。"

#. Author of an extension
msgid "minimus"
msgstr "minimus"

#. Author URI of an extension
msgid "http://blogovod.co.cc"
msgstr "http://blogovod.co.cc"
